IMAC 用家請進

用開macbook pro 想入多部 imac
mbp 一般都係蓋上就算 等佢自己休眠 但imac一定要插住先用得唔似macbook
想問下你地 imac 係咪好似魚缸，神位等等咁
你地會：
1）用完關機？
2）定係照插待機算？

利申：會轉ssd，每天使用

會照熄機
一嚟慳電
二嚟熄機再開機感覺會順啲

24小時唔熄機，只要熄左mon
長用左幾年都冇問題

即係旅行唔開幾日機先關機?
安全問題既話 返工出左門應該都照插?

Sleep

cpu deep sleep用得幾多電？

你想熄機抆插蘇？
我諗唔到有咩理由咁做

你以前點用desktop咪點用imac

聞說 ssd 7秒開機?

搞咁耐
樓豬係咪唔知iMac可以熄機 以為插住電掣=著住

用開macbook 蓋埋就算 枱機imac睇下你地點處理

anyway thx u

知道 再睇下大家做法

除非去旅行，否則從來都唔熄機